[K-POP]Yerin定Yeri

yerin

肥琳

both jen

想奶yerin的西

想奶seulgi的西

同friend子影相

冇人愛小妹妹Yeri嗎?

Yeri 大波好多

有冇人覺得yerin似波多野結衣？

唔怪得見親佢都扯旗

Yeri
Yerin 成舊膠咁

2個我都鍾意

Yeri 不了
為上位不擇手段 格太衰

不解釋

Yerin白雪雪，滑劣劣

收啦

[img]

mg]

yeri for sure

Yerin 眼同鼻都好唔自然
遠睇都幾得
一近睇...
不過身材係幾好